# Chinese (Traditional) translation for scilab
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the scilab package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: scilab\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2011-03-09 11:38+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-08-12 01:31+0000\n"
"Last-Translator: TzuYuan Lin <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Launchpad (build 13827)\n"

msgid "Allocation problem in spline.\n"
msgstr "在執行 spline 發生配置問題.\n"

#, c-format
msgid "Cannot use %s with this type of object."
msgstr "此物件的型態無法使用 %s."

msgid "Consider increasing the length of buffer in delay block \n"
msgstr "在延時區塊中考慮增加緩衝區的長度 \n"

msgid "Consider increasing the length of buffer in variable delay block\n"
msgstr "在變數延時區塊中考慮增加緩衝區的長度\n"

msgid "Could not open /dev/audio!\n"
msgstr "無法開啟 /dev/audio!\n"

msgid "Could not open the file!\n"
msgstr "無法關啟檔案!\n"

#, c-format
msgid ""
"Data dimensions are inconsistent:\n"
" Variable size=[%d,%d] \n"
"Block output size=[%d,%d].\n"
msgstr ""
"資料矩陣行列不一致:\n"
" 變數大小 = [%d, %d] \n"
"區塊輸出大小 = [%d, %d].\n"

#, c-format
msgid "Error when opening file '%s'.\n"
msgstr "開啟 '%s' 檔案時發生錯誤.\n"

msgid "Incorrect value for dimension argument."
msgstr "矩陣參數給定的數值無效."

msgid "Invalid variable type : error in hypermat scilab coding.\n"
msgstr "無效的變數型態: 在hypermat scilab 程式中錯誤.\n"

msgid "Invalid variable type.\n"
msgstr "無效的變數型態.\n"

msgid "Output should be of Real type.\n"
msgstr "輸出應該是實數型態.\n"

msgid "Output should be of complex type.\n"
msgstr "輸出應該是複數型態.\n"

msgid "Output should be of int16 type.\n"
msgstr "輸出應該是 int16(16位元整數) 型態.\n"

msgid "Output should be of int32 type.\n"
msgstr "輸出應該是 int32(32位元整數) 型態.\n"

msgid "Output should be of int8 type.\n"
msgstr "輸出應該是 int8(8位元整數) 型態.\n"

msgid "Output should be of uint16 type.\n"
msgstr "輸出應該是 uint16(無號16位元整數) 型態.\n"

msgid "Output should be of uint32 type.\n"
msgstr "輸出應該是 uint32(無號32位元整數) 型態.\n"

msgid "Output should be of uint8 type.\n"
msgstr "輸出應該是 uint8(無號8位元整數) 型態.\n"

msgid "Read error\n"
msgstr "讀取錯誤\n"

msgid "Read error!\n"
msgstr "讀取錯誤!\n"

msgid "SCOPE ERROR : Error during malloc - Check Memory\n"
msgstr "SCOPE 錯誤: 配置記憶體錯誤 - 請檢查記憶體\n"

msgid "SCOPE ERROR : Error in scoReallocLongDraw()"
msgstr "SCOPE 錯誤: 呼叫 scoReallocLongDraw() 函數時發生錯誤"

msgid "SCOPE ERROR : Unknown code error !\n"
msgstr "SCOPE 錯誤: 無法識別的程式碼!\n"

msgid ""
"SCOPE ERROR : sciDrawObj cannot be performed, pShortDraw is NULL for unknown "
"reason !\n"
" Maybe you have destroyed the windows or any parent of curves\n"
msgstr "SCOPE 錯誤 : 無法執行 sciDrawObj , 不知為何 pShortDraw 是空值!\n"

msgid "Size of buffer or input size have changed!\n"
msgstr "緩衝區大小或輸入大小已經改變!\n"

#, c-format
msgid "The '%s' variable does not exist.\n"
msgstr "%s 變數不存在.\n"

#, c-format
msgid ""
"The Time vector has a wrong size, expecting [%d, %d] and getting [%d, %d].\n"
msgstr "時間向量的大小錯誤, 應該是 [%d, %d] 與 [%d, %d].\n"

msgid "The Time vector type is not double.\n"
msgstr "時間向量型態不是雙精度.\n"

msgid "The time vector should be an increasing vector.\n"
msgstr "時間向量應該是遞增向量.\n"

msgid "This scope has the same window id than another."
msgstr "scope 的 window id 已經與另一相同."

msgid "Trigger block must have discrete time input."
msgstr "Trigger(觸發) 區塊必需是輸入離散時間."

#, c-format
msgid "Write error in file '%s'.\n"
msgstr "檔案寫入錯誤 '%s'.\n"

#, c-format
msgid "delayed time=%f but last stored time=%f\n"
msgstr "延遲時間=%f 但是前一儲存時間=%f\n"

#, c-format
msgid "delayed time=%f but last stored time=%f \n"
msgstr "延遲時間=%f 但是前一儲存時間=%f \n"

msgid "overflow error"
msgstr "溢位錯誤"
